隨便講個波台會員，我點評！

請！

A_Milik

千刀萬剮 死不足惜

垃圾

世界情色王

慢聯名叔

2+B

我妻

牛口非

沙基利

馬xxx高

下下呼

爵X連XX

朴初瓏😍

Alex_Machine

邱慧雯

我

呢個會然成日同d弱智玩
肯定有d問題

港毒之父

agger路

on9仔一名，冷血，食屎狗

diego_costa

卡勞

佢講緊你牙

鳩美斯

工廠大使

高汁會員

ching 你都不遑多讓

你睇下你有咩用 篤人出黎就叻

2&b

型男 多女 有錢 完美

樓豬去左邊

N賓

S_Kagawa

funson confirmed

呢排少左同佢玩

厹

歷史學家

唔識

高質球員
低質會員

泥菩薩探肛💬

走數9

波台笠水祖
胡戩

偽文青摸西先

我ex

靚女

On9

女神 靚女 正過麻友

認真上波台第二人

德甲型棍

高汁利狗

地盤泥

高質車迷

boa

有誤會?

鄭生

佩雷斯主席（肉酸仔）

奇雲道爾

村長叔叔

1:6

Ching呢個弱智囝黎

麥基

25jai

波台英雄

高汁球員
高汁會員
高汁topic

Siuma

sick ball

咩咩妹

Xavi_Alonso

19000

肥9受唔受溝

盧洪哲

真

on9 confirmed

他首